小童「撞臉」馬雲一炮而紅 成名之後 自己和家庭有甚麼變化？

【小童「撞臉」馬雲一炮而紅】
【成名之後 自己和家庭有甚麼變化？】

一個與內地富豪馬雲樣貌「餅印」一樣的小童范小勤，成為網絡紅人之後，不但改變自己一生，亦令務農為生的家庭擺脫赤貧，成名後流言蜚語多多，他這幾年過得怎樣呢？

#馬雲
#你的樣子如何
#你的日子也必如何嗎
#有線中國組

on99, 又話冇晒貧窮人口?

睇個樣就知智商．系列

本來想講生到弱智咁冇咩好慶幸，點知片尾話佢發育可能遲緩，仲要佢老母真係智障，而家掛住搵食學都冇得返，真係福禍難料

係未打咗毒針嚟 唔識大既